馬來西亞youtuber係咪亞洲最廢?

永遠都係果2,3個prank
唔係帶條女上床扮捉姦,就係擲爛電腦ps4
複製公式仲勁過cctvb
港澳日韓台,點排最差果個都好睇過佢地

馬來西亞成個國家本身就廢...